中國原本發展得好好地，就係比個中國夢搞彎晒

都唔知邊個諗出黎
成個中國比你搞彎晒喇
身為藍絲，我都心淡

某高官成家人拎哂外國護照，知咩事啦

越彎越好

成個中央d領導人都唔知貪左幾多萬億身家, 係外國搵地方收埋d錢真係辛苦

又咩一帶一露
大彎區
亞投行

無彎喎
陷班貪官富起來

屌你老母，大家一齊發達唔得既，係要聊交打，仲要聊美國
今次真係比佢搞彎晒

全球全面亮劍

南海造地

不想打仗，不怕打仗。。。。
但打輸左都唔緊要大大們D錢都係海外了

仲要搵自己中同去談判

鄧小平講韜光養晦真係冇錯

點解你覺得呢D 係攪彎左中國發展？

中你老母國

唔關中國夢事
你計吓蘇聯由成立到解體幾多年 (69)
跟住又計吓中華人民共和國由成立去到宜家幾多年 (69)

人類歷史好似詩，會押韻。

咪撚搞咁撚多野
好似老江，糊撚塗咁悶聲發大財唔得既
睇下依家中國，一pat屎咁

唔發中國夢咪又去左打中國飛機，日日up埋d 乜鳩野19大精神

1.过去五年的工作和历史性变革；(支那字)

2.新时代中国共产党的历史使命；

3.新时代中国特色社会主义思想和基本方略；

4.决胜全面建成小康社会，开启全面建设社会主义现代化国家新征程；

5.贯彻新发展理念，建设现代化经济体系；

6.健全人民当家作主制度体系，发展社会主义民主政治；

7.坚定文化自信，推动社会主义文化繁荣兴盛；

8.提高保障和改善民生水平，加强和创新社会治理；

9.加快生态文明体制改革，建设美丽中国；

10.坚持走中国特色强军之路，全面推进国防和军队现代化；

11.坚持“一国两制”，推进祖国统一；

12.坚持和平发展道路，推动构建人类命运共同体；

13.坚定不移全面从严治党，不断提高党的执政能力和领导水平。

鬼叫佢咁高調咩，都未有實力超越美國就日日嗌口號。 跟住又有班擦鞋仔跟住唱中國夢唱到去美國度，幾年前開始係時代廣場向白皮豬唱中國夢都唔知搏咩，D廣告費貴一貴講埋D冇意義既野。

幾好笑喎佢

中國夢即是成為美國人

下？一齊發達
傻撚左呀
發達都無你份啦
你只係低端人口咋

唔嗌蟈夢點樣昆鳩班蟈人為左個「遠大目標」犧牲自己，令上層個d 繼續吸血
重可以團結蟈人，可樂而不為

禾刀系牙

比返東莞我呀

領導諗乜你識條全鐵咩❗

未有料就話亮劍

人哋當你露械喳

點解美國得 中國唔得姐
悶聲發大財？不了

贏國人歷史智慧
悶聲發大財

本來成個東莞好好地，就係比個中國夢... 屌...

還我東莞

呢個真

冇中國夢俾班賤民打飛機，領導們點樣移民？

整衰個東莞搞到要屌貴閪... 唉...

無錯
無成本又可以玩野，做咩唔做?
贏國又贏

咩係中國夢？

無癮呀
無咗百雞展呢個環節 意欲大跌

香港原來發展得好地地，就係比個垃圾中國搞彎哂

小熊🐻野心太大了

變做美國人 實現美國夢

但有一個夢

話說好耐都無聽過亞投行，玩完啦？

認同

樓主睇左呢篇文就明點解

愛得依家中國果班都弱尻智㗎啦

如果一路比英國人管治落去
今日既香港應該好美好
各行各業仲係百花齊放，香港仲係購物天堂
文化氣息應該都好濃厚

支那狗，我屌你地老母啦

東館比個仆街搞彎晒

明知自己無料 左抄右抄
做下欄野 賺到個錢 就低調d 做下二弟 慢慢真心發展技術

呢家擺大個頭 死充
成個支那搞"灣"晒

叫中國大砲都冇用la
下面d官員又貪又做唔到野
d領導層又淨係識邀功

以為自己漢武帝

關中國乜事，要圍睹中國既係美國。
中國從來無主動過。

圍堵
日日話自己世界第二大經濟體
又外交壓力 一帶一路
口交部不停強烈譴責
仲唔叫主動
如果佢忍口密密食中興入晒美國 有排玩啦
驚死人唔知佢大國勃起

中國比班無讀過書既鄉下佬管, 唔攪灣就奇聞!

對內講炸播。你以為同外際講？你以為係響邊？
外國？

支那人就係咁

唔得就扮可憐
當日蝦香港台灣時, 唔見你咁講?

我好易滿足
畀返08年前嘅東莞就ok

高官自肥唔洗你教

蝦香港台灣？你有無痛？
人地政權就係當你係自己地頭，但係會反中央政府既地頭。
你都唔會企響係地角度諗。

支那日撚日要武統台灣, 97前揚言要出兵收回
咁唔叫蝦, 係咩?

聯合聲明成份野唔認數
咁叫唔痛?

我都唔係支那人
點解我要企係北京既視點到諗野?

五毛出現了!

支那制造2025萬歲~~~~~你害了我的國

堅決支持支那制造2025稱霸全球,侵略世界!!!!

多謝 古道熱腸 同志教導

人地就當左國共內戰響共贏左果一刻民國已亡。
唔係蝦, 而係有個叫美國既國家失中作梗，做返一個已亡既民國出黎，製造問題。

香港一樣。港女已亡，五十年內要同化係正常不過，正當不過

港英已亡

係你靠攏埋啲唔3唔4既人啫

宜家美國咪幫你亡撚埋個民國，另立一個台灣國

咁都有得懶？
共產黨咪一樣靠蘇聯先起到家
話人之前，睇下自己先啦

亡左就版圖歸共。

認左個一個下下你著數既大佬
重收左班靠你養既死窮鬼做靚
唔出事就難啦

再100比120

刁總老豆文革時都俾人批鬥得好慘
代父報仇，十年未晚

均衡飲食, 運動積極

睇下苗僑偉, 男人/香港人典範
拍下大陸劇, 得閒就回TVB拍下電視節目出下show
仔仔女女老婆就安置係溫哥華

平時工餘時間就番溫哥華嘆世界
連5虎將曾志偉都趁佢生日, 專程飛過去 溫哥華同3哥打golf

做藍絲無問題, 但呢個係知識+實力社會
人地做藍絲有著數收, 講一 套做一套, 你又學唔黎, 又唔夠人叻
你個人蠢做乜7 紅橙黃藍絲都死啦

腳踏實地返下工咪算

人有多大膽

肥屍級，以為自己做到大佬

其實你想表達咩

咪係

講比以下既人聽
以為中國強大, 見到有人發達
自己一心靠攏埋去, 以為有肉食
無諗過自己係咪夠班

奶共都要智慧同實力架

而家中國亂左就係度怨

支那成日整啲新terms，整完一陣又有新嘅
到底點update呀

死跟囉
作為人民有say咩?

我地香港首長林鄭都未質疑"中國夢" "一帶一路"

小小樓主就話搞彎晒?

奶共奶到出曬面既
你要佢地奶得有智慧同實力
會唔會要求高左d呢？

咁又係太高既
所以我咪講苗僑偉既例子比佢地學下

呢班人唔夠料又要死跟, 行到一半仆街趺損左, 又要回頭屌好痛, 屌當初乜乜乜

真是好笑

溫總 都唔知幾醒

想歸共就出兵plz
你想霸人地，想蝦人既，就要拎出實力
世界唔係得支那一個國家

唔可以話有人阻住你蝦人，就話係因為佢錯

支那高官有晒後路, 支那賤民根本wfc

溫總遲d應該出事

實力咪即係蝦囉。
點解要出兵？經濟，政治封殺你已經得。

中國對台灣
同
美國對所謂唔聽話既國家

手段幾咁相似
又唔見你話美國佬唔敢出兵中國係廢？

語癌？

因為美國對支那領土未有興趣

愛支小粉紅咁多野講
不如同你既國家度下計啦

有興趣都打唔到喇，對住有核武既國家，美國只係紙老虎

你死喇

中宣部啱啱先話唔可以再攻擊侵仔引發罵戰

你就話美國係紙老虎，即係話美國總統係紙老虎，違反領導指示，五毛都冇得出

push

冒進累事
古有大躍進，今有中国夢

你講緊北韓？

好心你地啦
安份守己搞返東莞就算啦

習近平 根本係一件垃圾
外交, 內政, 經濟, 軍事, 民生 乜都唔識

只係識 清洗政敵, 打壓民間

當初習近平都係比江澤民推上台, 然後習近平上左台之後就反咬江澤民